卑賤到開冷氣都唔敢

驚俾老母屌我晒電 家陣喺房出緊汁

出汗

冷氣加呢個
鼻敏感無咗

真嘅

我用紅色，冷氣佬叫我唔好加，我採佢有味

唔好加嘅原因係咩

阻住入風

較番凍D

強帖留名 見識少唔知有D咁既產品

4種level

想問點加
冷氣會有位俾你塞呢塊野入去咩

我好能凍

說明書講到明唔好全個隔塵網遮哂
話最多遮三份之二
我唔覺阻囉

同埋你睇原裝冷氣個隔塵網啲窿大到根本嘥鳩氣
老虎蟹都加

佢有膠紙比你貼响隔塵網上面
然後輕手啲攝返塊隔塵網入去
就係咁

抽風不足好易壞摩打

大間嘅日本城有, 大卷賣緊二百幾蚊.
淘寶冇同款.

我都有諗過呢個問題
但唔用入面積晒塵咪仲易壞
應該新機/洗完機就岩
唔好積晒塵再加就死梗

仲敢叫自己做香噴噴小公主隔住個mon都聞到陣臭汗味

隻鮑好香架

成陣果皮味

我响實惠都買過
千色又有
佢有一卷卷用N次
亦有一塊塊用兩次